有無人沖完涼吹頭會吹埋賓州？

新一年祝大家新年快樂
有無人沖完涼吹頭之前會吹左賓州同D鳩毛先？
就算冬天咁乾都好，沖完涼抹完都係濕濕地
即刻著底褲好唔舒服
吹一吹乾鳩毛同龜頭D邊邊位
成件事即刻唔同曬

不嬲吹完落埋GEL

我最多都係落蘆薈GEL幫條J保下濕

順手打埋丁

睇黎樓主d鳩毛有頭髮咁長

最好啦。。有時吹下先著底褲
無咁易濕住焗